[正視聽] 光復元朗係7月27日

大家跟我讀一次

抗議政權無能
譴責警黑勾結
反對雙重標準
堅守五大訴求
7月27 元朗見

元朗文宣

元朗公海

推

727元朗

光復香港！

是日重點:
7月27日 下午三點 元朗西鐵站等
五大訴求，勿忘初衷
光復香港，時代革命

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:
(需要澄清上環示威者絕非元朗恐襲行動者)

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

E. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

F. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

7月27日 下午三點 元朗西鐵站等
五大訴求，勿忘初衷
光復香港，時代革命

push

收到

好撚驚大家唔夾，727定728呀？

727

咩夾唔夾呀 咪講咗27
就係驚你哋收錯風啊
幫推正視聽啦

727／

10

做下嘢啦

置頂！

9

727 727 727 727 727 727

8

push push push

光復香港 時代革命

727 呀

又話28/7將軍澳改元朗

官商鄉黑警

推佢老母

727呀

FB 寫728喎, 好亂呀師傅!!

唔好衝動 用腦諗下，唔好以氣用事，光復元朗有咩用？有咩好處？留番蘇州屎俾班狗自己慢慢食仲好啦，去光復又有借口俾人入，應該要利用警黑合作個point 好好利用，而唔係自己踩入埋墟到。
唔可以俾機會7婆宣布香港進入緊急狀態俾中國take over, 到時只會本末倒置，咩反送中條理都唔洗搞啦，直接gg左
個人覺得遊行可以緩一緩，隔一星期/二星期行一次 ，同條7婆玩長命，慢慢磨，佢又吹我地唔帳。留得青山在，那怕無柴燒？
唔可以俾機會7婆宣布香港進入緊急狀態！！

727 728全讓 比曬727元朗

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

727啦
729班人又要返工

727啊
自己入tg grp

727見

p

係
出黎行 共產黨最開心
最好留係冷氣房算

727
727
727

727727727727

727727

個個有入group 咩, FB多啲人睇喎

咁你唔幫手po fb?

推多幾次

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗見
-------------------------

小心俾民賤聯騎刧

推
但真心講：好驚

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

Pish

pishhhhhh 7272727272727

一推再推

727 推！

光復係咪即係和理非遊行？

點解有人話係28號先光復元朗？

iisbjs

去元朗邊度又冇plan，真係諗住遊行算

推呀
自己香港自己救

我話知你黎食飯 總之要到
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗見
-------------------------

因為一開始話28
後尾大家共識27

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

唔係仲靠班黑狗呀嘛？！
自己香港自己救！

Push

一定係27，咪撚再傳咩28

仇要報但唔使急，我講咗好多次要從長計議冇人聽
一腔熱血有勇無謀冇意思

PISH

po咗fb未？

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

班黑社會都無申請不反對通知書都可以周街走，我地都唔使申請直入元朗啦

我鐘意你個名
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

冇打算申

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

支持

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

收皮啦屌你老母失敗論

抗議政權無能
譴責警黑勾結
反對雙重標準
堅守五大訴求
7月27 元朗見

班黑社會搞咁大應該潛水
冇錢都唔會出黎再郁
除非有豬隊友科水

講得好

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

朱凱迪又話728？

認人時間

hi c da
琴晚還好嘛？
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

點解唔係星期日

已有共識係27號
原因係29多人番工 難留到夜晚
同埋怕大家港豬 要返工不了
所以改27
紅磡 將軍澳 西環全部願意讓出時間表
去元朗支援 重申五大訴求
幫推正視聽 唔該

-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

ching
good ball

推多幾次
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

認真 有冇人申請不反對通知書
如果唔係一到步就比人拉

推到有
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

開拖仲申請不反對通知書?

各有各做
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

通知書用黎合法聚人
如果唔係未開波已經非法集結 之後一班人煽動非法集結

27 號 push

支持
但今日荃灣？
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

推！！！

原來氣球咁危險[2]

大家入黎學術討論下啦

細路，你根本乜撚都唔識，教精你啦，嗰個人哋主場你作客仲有黑警保護
佢打你就得你打佢就拉，天時地利人和乜都冇㗎
人出開山刀你出拳頭呀 你以為人多就得
尋晚西鐵夠多佢哋好多人呢，結果呢？ 人多但勇武頂多幾千人，人哋拎武器出嚟你哋咪怯到亂跑
去邊又冇計劃，要做啲咩又唔知，帶咩去又唔知，乜撚都唔知，頂龍咪又係段片咁，你覺得成功咩？不如你講吓點成功

再講佢哋龜縮一日唔出嚟又如何，白行呀？
要入就一定要打到佢哋後悔一世嗰種，唔好單純打兩鎚嗰啲拳頭交，贏一日有咩意思，一定要佢哋後悔一世

還好
safe

咁28號有咩做
預空左留黎再啲元朗？

推
各位記得full gear

收皮啦死傻鳩五毛狗

借個位

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

等大家27號大戰完 可以休息
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

講得好
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

唔明你問乜
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

搶

27號見
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

推
-------------------------
7.27 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism
3點元朗西鐵站見
-------------------------

P牌大直路推爆！

比定地子

和里99。行後

， 無（性）前

再推

推
-
上環元朗同樣重要呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好奇一問 點解唔係星期日

著黑衫？

P牌大直路推爆！727集結！

已有共識係27號
原因係29多人番工 難留到夜晚
同埋怕大家港豬 要返工不了
所以改27
紅磡 將軍澳 西環全部願意讓出時間表
去元朗支援 重申五大訴求
幫推正視聽 唔該

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

我想問你地點樣應付班刀手？
人地用刀你用咩野去擋？
你地諗住點樣還擊？
差佬一定唔幫手，你地想企定定等人斬死？

你班人宜家係去踩場呀，
人地昨晚已經做俾你睇會點樣打殘你，
你地仲on99叫人出黎光復元朗，
根本就係推人送死，
你地有無良知架？

其實有d過左道氣咁
利申 遊緊西鐵河 點知靜過鬼

推啊屌

巴打 啟勝堂個d呢 點解唔拆佢堂口

唔好傻，我係元朗圍村人，
班鄉村父佬講到明，唔會放過，已經請哂人
班牛屎佬真係唔係講笑
你咁樣去光復，損失一定係我地，有人死有人比人拉，
反而佢地千幾個人一個人都冇比人拉到，
你既犧牲唔會值得
報復要等時機，亦唔係依種方式。
我係認真，唔想任何一個戰友有事
班垃圾牛屎佬真係唔係人咁品
佢地真係敢用刀嫁，full gear 都冇用

推！

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

長期人手頂置

請大家考慮3點 1.風險評估 (假如人地有刀?我地要點做)
2. 行動目的(去到咩進度要走)
3.警犬會唔會等你地打完再拉晒兩班人?

各位s級英雄係時候出黎保護香港啦

光 復 香 港
時 代 革 命

啱！
雖然無證騎士唔係s級

終點係邊條村

推撚爆

727!

戇鳩仔乜都駁唔到就屈毛

只要有heart 邊個都可以係英雄
7.27見！

推上去！

文宣要一齊做野！

推上去呀

岩啦!當日踩入埋條村都無有怕..尋晚肇事暴徙比班狗直接當面放走避風頭...就睇下佢地返唔返黎救村

推！

［ 西環之夜 ］文宣圖 光復香港 時代革命

幫推 謝各位巴絲

大家真係要睇清楚局面先 ，我知大家嬲，我都好嬲呀，諗遠d，而家係打仗呀，唔係意氣用事話衝就衝，需要分析狀況，明知係局，光復個結果係點，大家其實都諗到啦，唔係話唔復仇，只係唔好急

我極度懷疑推人去光復元朗送死嗰班係黑警

好多圖係寫28
如果經過連儂牆好唔好用Marker去更正

人手置頂 係27號
同埋上環都要推

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

應該係12點集結呀
入黑前要完場